喺Office瞓午覺既裝備？

頸枕加張氈係咪已經最好？

有無人有其他裝備？

喺邊買好？

眼罩呢

我堆高疊file當枕頭渣

Jot，thanks

有無諗過帶個枕頭仔？

Why We Sleep: Unlocking the Power of Sleep and Dreams

睇呢本書，佢話人要nap，係本性。
唔nap，反而係一種有違本身身體需要。

所以想好好咁喺lunch time整個高質nap

啱呀，基本日日lunch完都訓

你點樣瞓？就咁瞓喺枱？

眼罩頸枕耳塞，坐office chair再lon腳 基本上訓完成個晏奏都做野好精神

VITMOSSA
輕便暖氈

尋日買左呢個，覺得好扺